典型大陸農村樣

覺唔覺得呢種農村樣特別小農性格
特點係面扁，眼耳口鼻乸埋一舊好似八哥咁
心急，自私，貪小便宜
搭車見到真係想彈開幾公里

睇下你個樣先

好慘 瞓著咗冇得罪你啲畀你擺上嚟批判

樓主 = 典型 on9 仔樣

許冠英

你老母生你出黎好好樣